有無人法國sekai no owari近排又升返watt？？？？？？？？

之前乜鬼food love song難聽到傻

近排兩首silent同umbrella又唔錯

Fukase係咪開始從良